威脅公開性傾向 男侍應勒索男醫護候判

21歲男侍應去年8月在其工作的酒吧內，結識了一名公立醫院男醫護人員，侍應曾向對方借錢紓解財困，不久兩人相戀，該男醫護曾跟男侍應返家，並替男侍應口交。其後男侍應不斷向對方索錢，當兩人關係轉差後，男侍應不斷向男醫護發短訊威嚇，要求對方為他還債，否則會向醫管局、其任職的醫院公開對方的性傾向及曾為他口交之事，以影響其執業資格，男醫護遂於去年10月至11月間5度交出共逾4.1萬港元款項，最終他不想再受男侍應操控而報警。

報稱任職侍應的涉案被告蘇文輝(21歲)，今(10日)在區院承認5項勒索罪，法官先索取其背景報告，押後至8月31日判刑，期間被告收押。

辯方求情時指，被告因與同事賭波而需向大耳窿借錢，大耳窿曾威嚇要殺死其相依為命的母親，被告大受壓力下犯案，另被告表示對「舊愛」感抱歉，願分期向他歸還款項。辯方認為案中不涉暴力，案情相對不嚴重，懇求輕判。

其實畀男含同畀女含有乜分別

你唔好話其實畀欣宜含有乜分別

又係死gay 佬

性傾向會影響執業資格？！

諗起政府個愛滋病廣告,"我咪係大隻仔囉"

召喚老沙！！

靚仔醫生

菊花不保

呢D人品問題, 唔關基定直事啦
重判呢D賤人先岩

試下咪知囉

含得撚

大丁醫生

gman